屌拿星 玉子牛真係好食到停唔到口

今日到而家已經食左3個玉子牛餐

後兩個薯條已經係直接掉

強烈要求改做11蚊包 or 再買微信做優惠

微信